Завдання

HW2 - alert-prompt-confirm

Теоретичні питання

    Які існують типи даних у Javascript?
    У чому різниця між == і ===?
    Що таке оператор?

Завдання

Реалізувати просту програму на Javascript, яка взаємодіятиме з користувачем за допомогою модальних вікон браузера - alert, prompt, confirm. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.
Технічні вимоги:

    Отримати за допомогою модального вікна браузера дані користувача: ім'я та вік.
    Якщо вік менше 18 років - показати на екрані повідомлення: You are not allowed to visit this website.
    Якщо вік від 18 до 22 років (включно) – показати вікно з наступним повідомленням: Are you sure you want to continue? і кнопками Ok, Cancel. Якщо користувач натиснув Ok, показати на екрані повідомлення: Welcome, + ім'я користувача. Якщо користувач натиснув Cancel, показати на екрані повідомлення: You are not allowed to visit this website.
    Якщо вік більше 22 років – показати на екрані повідомлення: Welcome, + ім'я користувача.
    Обов'язково необхідно використовувати синтаксис ES6 (ES2015) для створення змінних.
    Після введення даних додати перевірку їхньої коректності. Якщо користувач не ввів ім'я, або при введенні віку вказав не число - запитати ім'я та вік наново (при цьому дефолтним значенням для кожної зі змінних має бути введена раніше інформація).

Література:

    Взаємодія з користувачем: alert, prompt, confirm
    Змінні: let і const
